有冇人好有經驗處理憤怒嘅情緒？

唔知點樣處理成日覺得好嬲，有時返工真係驚自己失控
問過counsellor, 佢叫我接受同埋共存，然後佢就會慢慢消失

但係我已經接受同埋同佢共存左大約半年，仲係成日有好嬲嘅感覺

與人相處時 一有情緒，應對要慢 唔可以急
凡事退一步去個廁所洗個面 落街打下鐵欄冷靜下先

你身邊既人可能太好洽太善良
試下同d比你更惡既人 或者 身形較健碩既人共事

一急就會用錯情緒對人
一爆發就收唔到

我都應付唔到
巴打睇邊個counselor

試同d唔驚你爆既人一齊
你一爆你就會比打一身，或者 同d你爆完就會令你承受法律責任既人一齊

嬲乜

試吓一想發嬲嗰陣去廁所閂埋廁格門
當真係發嬲咁鬧人 發洩出嚟
最後洗個面清醒下 變返個正常樣再出去繼續做嘢
不過記住喺公司廁格都唔好鬧出聲
費事隔牆有耳

試下唔好用物理去解決問題
將憤怒嘅情緒轉落
用諗計陰佢一次黎報復佢
應該會好d

點解要入廁所
唔試下真係發嬲咁鬧人

自己行開冷靜下

好嬲好嬲

咪試下失控
周街都有手機

夠膽打人一拳，比人告到甩褲
瘋狂講粗口鬧人，拍你上youtube

一嬲就深呼吸

記住憤怒由愚蠢開始
以後悔告終

我都想知明明以前好似唔會嬲咁
近幾年對人越嚟越唔耐煩
有時對方問多一兩句就燥底

你嘅「憤怒」情緒係你自己造出嚟從而希望達到自己當時嘅「目的」
你自己係絕對可以控制情緒
只不過當刻你想用「憤怒」去表達不滿/别人嘅關心
使下心平氣和地用言語去達到你當時想要嘅「目的」

試下

唔認同後面
憤怒源於自己內心被觸動

其實要諗返點解會有嬲嘅感覺
有啲時候真係要發火屌柒人先係解決方法
例如有啲戇鳩同事講極都唔明做極都錯
唯有真係屌佢鑊金嘅先得

智力低先會咁

我都係 仲要係對D客
我發現自己係越多人越嘈吵越易燥
我曾經同自己講要多D正能量 對人要和善
但是最近心情差 好難控制

都唔係處唔處理嘅問題
係最好唔好俾呢個情緒出現

Tenor Choi

我成日用錯情緒